Documento gerado sob autenticação Nº DRY.469.347.P2C, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2083                  de  06/03/2019
A VICE-PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 8117, de 10 de outubro de 2016
RESOLVE
Remover, a partir de 15 de março de 2019, de acordo com o artigo 36, parágrafo único, inciso II da
Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997,
FERNANDA  STENERT,  ocupante  do  cargo  de  Assistente  em  Administração,  Ambiente  Organizacional
Administrativo,  Código 701200,  Classe  D,  Nível  de  Capacitação II,  Padrão de  Vencimento 02,  SIAPE nº.
2932216 do Centro de Estudos Interdisciplinares em Novas Tecnologias da Educação para a lotação Pró-
Reitoria de Assuntos Estudantis, com novo exercício na Divisão de Atendimento ao Estudante - TUA UFRGS.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Vice-Pró-Reitora de Gestão de Pessoas
